［明天]. 幾百人去買電筒睇星星！！

白色恐怖！

學生會長，買電筒睇星星都話攻擊性武器！

明天幾百人買囉！！

或amazon !

推

推！